{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026685?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 파인비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 宿泊先に人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加料金が発生可能。最大人数を超過した場合、入室不可能及び払い戻し不可。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しは不可です。 青少年男女同室での宿泊禁止です。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間遵守をお願いします。 施設の毀損、紛失時の宿泊客の責任と損害賠償が可能。魚、焼肉、個人炊事道具の持ち込み禁止です。 客室内の喫煙禁止、指定場所の利用要請です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能。期間未確定で料金を誤って反映した場合、自動的にキャンセル処理が可能です。 利用案内には、個別バーベキュー利用案内、バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、駐車場、海水浴場近く、スーパーや観光地情報が含まれます。 陰浦海水浴場で水遊び、釣り、干潟体験が可能です。近くには陰浦海水浴場、沙木海水浴場、クチナムル海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊先に人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約と利用が可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間の遵守をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設を毀損したり紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊客の責任と損害賠償が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されています。指定場所の利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "どんなアクティビティや持ち込みが禁止されていますか？",
            "answer": "魚や焼肉の持ち込み、個人炊事道具の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どんな周辺施設や観光地がありますか？",
            "answer": "陰浦海水浴場、沙木海水浴場、クチナムル海水浴場などの海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 428
    }
}